有冇Ching用緊儲水式熱水爐？？

慘過早洩

有，慘過早洩

唔用儲水式電爐都唔話自己識沖涼

有冇洗乾淨袋底泥

去公共廁所沖好鬼過

ching住農村即熱式都無

我五日先沖一次涼冇乜大問題

太子 九龍塘d賣到貴一貴舊樓都冇啦ching

即熱要三相電
單相嗰d 即熱式洗下手就得

ching唔用煤氣

舊樓

只沖凍水

煲水成十幾分鐘 沖十分鐘就冇剩
係冬天真係慘過食兩舊屎

好耐冇沖涼了

你甘撚有米都要用儲水式熱水爐？

ching要用熱水沖涼？

好彩我早排拎左公屋包撚曬

波台手足廢到竟然要熱水沖涼

乜2017年仲有儲水式架咩😂😂

多唔多CHING晚晚落運動場沖熱水涼

你估出街唔凍咩
索性唔沖涼算

女唔沖涼就話姐,男

女唔沖涼